成個旺角連儂牆比人起左無人講？

有無文宣組願意一齊去起返佢，一張都無啦，比人起曬

推

住得唔近，但推

前兩日仲好靚，818前比人起曬成條隧度

邊個位？

推推到文宣組見到

pish

咩位，撕一貼百啦

旺角東火車站一出個度，817旺角散水個時仲有，818去夢遊時經過已經無曬

推
依家每日都痴樓下 非旺角

幫手spread出去
30年前既823，波羅的海爭取自由，組成200萬人手拖手既人鏈。30年後既823，香港風雨飄搖，而家我哋號召各位趁住波羅的海之路３０週年，加入我哋組成人鏈，重現呢個震驚中外嘅和理非抗爭！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）

而家就等你出黎！
每人帶2－3個fd已經好震撼！帶埋父母和理牽！

長沙灣、深水埗

彌敦道總谷：

太子&旺角

油麻地

佐敦

尖沙咀

823人鏈We Connect，
百萬人齊築香江路！
Let the WORLD witness our unity!!!!!

推，唔好氣餒，一齊推

撕左先可以貼新野

隧道？
其實成日都起完比人秒拆
好多廢中廢老係果邊捉棋

今日講完無人理
係旺角新世紀下面天橋果個位
一張都無了

遲啲咪貼返上去囉,使唔使咁都要人去保住幅牆啊？！

之前只有零聲咁拆，今次係第一次一夜拆曬我仲好掛住新整個幾隻林鄭紙紮公仔慶七月早知影張相留念先啦

話時話，灣仔有冇？
地鐵站上去天橋之前有，但俾人起咗幾次就冇再起返。
有時自己去痴吓，第二日就冇晒

仲有尖沙咀

應該有人開始玩投訴，前幾日有食環影完相。

何生

屌

新城市文宣組真係好勁，日日都黎，好有影響力，次次都一大班人圍住睇。多謝新城市文宣組

up

Push

只能痴一貼十
連儂牆真係好消耗人力物力

再起啦，呢排又落雨，濕左無咁好

願意

撕一貼百

push

加油

啱㗎啦 咪撕囉 唔撕我點貼823同831

用89年嘅蘇聯同今日嘅支共比
要做左膠嘅自己去

上兩個禮拜炮台山連儂牆都冇埋啦，手足們咪又係再貼過
打不死係連儂牆精神呀

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

823 仲係菲律賓人質事件紀念日，港殤

更新

屯市個度都係 818朝早比人起

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

去晒ocamo

推一推先

屯市兆麟啲皇天擊殺何君堯都比人噴哂

記住同相熟既行動 唔好亂搵人 TG可能都有狗

再貼啦

搭單問 有冇連儂牆tg gp?

TUI

Tui

完成左818 當清左舊文宣
連儂牆就係不停除舊立新
唔駛衝突, 唔好覺得可惜
有人拆牆滅聲證明文宣內容擊中佢地弱點

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

尋晚八點已冇

連儂牆正名係資訊站唔可以無

尖沙咀個個都係
重俾對家噴咗勁多字

可以轉下地方打游擊

好似18號比清潔工人清左
我諗應該上頭落左order

佢唔幫你清走d舊
你點樣貼新野呀
記得留言多謝5毛幫我地清走舊野

起左咪再貼過姐打不死精神呀

天橋定隧道？

推，要再起返
藍屍心諗：拆極都有，dllm

岩岩經過見到吉晒 好空虛
明明上星期行過仲好多嘢睇

天橋

岩岩行過見到冇曬.....

幾時assemble

Okready 更新

佐敦尖沙咀有冇group

本身唔太覺得連儂牆有咩用
但見到屯門 早幾日 分哂類
之後一大班人勁有心咁整文宣

真心見到好感動 同 係有效！

行過又貼下囉，貼得就預佢會拆，唯有撕一貼百！

Fyi, 半山個連儂墻都俾人起左

撕一貼萬

佢日日撕我日日更新

係好有用
帶資訊落地區
有時剩係圍爐冇用

有無賭錢？

荔景嗰個日日都俾人起架啦

旺角個牆係禮拜日起左
面積大，基本上好少完全起到
所以趁禮拜日去曬遊行清潔起撚左

間箝公仔鋪都懷疑係被逼跪左
話店舖規範為由 拆曬啲紙唔比貼

真係光復就快 我依家就喺旺角

油麻地個仲好強。日日放飯加一貼

又可以換新文宣

覺唔覺依排藍絲氣焰突然大增

冇所謂啦未由佢起，撕一貼百

[u

聽日去貼過

不要說: 邊個仆街起我幅牆
試著說: 不憤怒 不氣餒 不斷貼

撕撚哂18區去啊嘛 下三流手段
青衣嗰個直情燒咗 夠薑就日光日白人多個陣燒啊嘛 冇撚用 垃撚圾

唔近幫推

琴日行過旺角就無晒,連D噴字都俾人用白噴漆遮埋,肯定有係有組織有準備做嘅.

尖沙咀都有人噴左黑色漆

各區都係咁比人清

721

九龍灣B出口天橋都畀人起咗啦

有冇各區tg group

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

行動post 推!

出去貼100張

721 811

太多藍絲MON POST TG 小心

係時候更新下文宣

一定要推爆佢 旺角新世紀廣場個條天橋要重建連儂牆

文宣好緊要

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

成條俾人起哂，發生咩事？

有無各區連儂人可開組起牆，連儂牆效果好大，一定要起過

推。

邊到，大家再去貼過

咁應該係各區連儂牆都起左，係咪18區都清左？

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，幫手傳出去，
推post好撚難，借位一用

葵芳天橋都係，有人油埋油。

撕一貼億

我可以呀巴打！

應該高興
又有傻仔幫我地remove expired info
仲比機會我地再起大D

咁講應該有人有組織去清咁
因為九龍灣天橋果邊都比人清左
仲堆去一堆示眾咁

就係818果朝我經過連儂橋已經比人柝到7788 仲有人唱著國歌咁

九成係班狗趁我地遊行做既

我見唔係狗
係成班廢中廢老

SAD

818果朝已經拆曬

彩虹邨去啟晴邨條隧道都比人起左8成
唔知係咪趁818走去撕

唔怕，再嚟

但功效好大

次次都有影相
所以清咗都冇所謂
又可以貼新嘢
有新嘢睇

暫停得返大埔最靚?

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

撕一貼百！

啱啱上post呀
行行下又唔記得咗

清左咪仲好 每日都有大把新資訊

維穩費到戶啦嘛

建議唔好再集中同一個地方，分散打遊擊

擺明就夾埋啦，政府條仆街

食環會回覆話 啲招貼唔影響環境衛生 所以唔會做嘢 應該唔關食環事

利申：相關部門

尖沙咀都係

鑽石山都被破壞了

Up